梁凌杰烈士永垂不朽！

RIP